為左追新款而放棄spec是咪反智？

而家用緊部laptop用左三年，i7 16gbram
諗住應該都就快打柴 所以就諗住換新機
打算就追番同款機既新model
但top spec又好撚貴 睇啱左低一個lv既model 平三四千 但就i5 8gb ram
所以想問下咁多巴打換邊款好

開名啦屌邊一款先
粒i7同i5又係邊款

絕對係

U版cpu 每一代啲i5 都差唔多追到上代i7
HQ除外
所以都值

本身我就用緊suface pro3打爆左spec
而家就睇左最新嗰隻surface pro，但要打爆真係好貴

New surface pro 淨係加大電量已經好吸引。仲要i5 7300u 快過你粒4代i7 3x% 。ram又升左做ddr4。不過要睇你256gb夠唔夠用。

幫人清cpu舊貨

ultrabook 買最高spec=on9